其實拖舟都幾愛皇馬

當初集合天時地利人和拎到3連冠 上曬神枱 完全可以收山唔出黎玩
依加出返黎雖然話現階段皇馬已經冇野要爭 但係就意味住隊波係夏天會有重建
其實都幾考教練功力 唔否認拖舟係有料
不過之前3,4年一路用開既果班人撞正曬全盛時期再加埋d運氣同球證判決等等最終先拎到3連冠既成績
今年班友都跌watt 士氣又係低 都有排搞 要重建換新血在所難免
呢個時候出山都唔係話真係咁舒服 唔知係咪佩狗應承左佢會買世三

當年個身份只係教過青年隊 點同依加比
果陣仲有一手好牌係手 依加要重建

以退為進啫⋯⋯
佢一定清楚今季個陣幾大獲

拖daddy

佩9咁樣求佢番黎 可以有更多要求
甚至可能deal左D野

比自己個仔上位

3連冠都叫負碌？
有d教練成世都係想負碌拎一次炸

bale

唔好話教練，球員想負碌拎英超都拎唔到

笑死又禾刂

冇話負碌 不過果陣個班底真係勁 D人又top fit
但到依加同一班人已經開始老去 佢要重建

咁呀，唔講英超咪講歐聯囉

費sir咁把炮都係贏得兩次

雲加

保方廿幾年都冇

佢未來之前 皇馬好柒下 咁都叫勁？

有睇波就知果兩年半係踢-6足球
但唔否認果條中場線係最屈
米路防中 釋放晒世一同卻老

話哂6條A之中得佢可以喺皇馬踢到退休

德國一冇兩個覆蓋面大同防得嘅中場傍住
卻奧斯即刻出事
格仔都叫做有拉傑迪，個中場先至唔駛獨力難支

我諗係天文數字合約.......一個字錢

好似話佢要求所有條件（更衣室+轉會完全控制權等）佩狗全部冇問題，只要佢肯返黎就得

占士一心諗住下季番黎做救世主
乜又係你呀施丹

咪玩啦 車唔會依年賣世三 佢都無得買人 賣嚟把撚 隊波仲唔夠柒咩

屌你嗰陣大部份都top fit
依家marcelo殘，ramos派膠又多咗，modric過完世界盃又殘，kroos乜都攞晒咁滯又hea

想拎果個直頭碌咗係地

佩狗會以為施丹愛佢

睇暴聯就知換教練可以變第隊波

3冠王大把啦
三連冠前無古人

冠軍魔咒 未有隊試過連贏，通常都16強出局

當時爛係因為班球員唔服賓
而家係因為老

成班仆街仔hea踢等易帥

有時重建可能重好玩過爭標，今次番嚟應該有得買想買嘅球員，又有得清眼中釘
打造自己風格嘅球隊

唔計錢，而家呢個位真係吃力不討好，頭都大撚哂

我立刻

唔為錢唔通為愛為責任咩

拖舟以佢個球員同教練 Resume 班大帝好難唔服佢

佢好等錢洗咩
佢呢啲地位似為興趣/成就多啲

真係幾有GUTS, 以為佢會去祖記玩EASY MODE 或者等迪甘斯退落黎玩國家隊

佢要錢去PSG拜祖獌好過啦
前三隊仲要聯賽easy mode
而家隊皇無人肯教咁濟 佢番黎唔係為愛為乜

再唔賣唔驚免費走左去咩

唔通佢為左果少少錢整臭自己個朵咩
你估pai終極爛屎咁易執

連登仔心入面所有人都係錢行先
無人會為愛而去做

拜仁好似會主動買沾屎 決定權係拜仁手上

佢醒 主動提早退落黎 以佢當年既狀態同踢法 踢多幾年都得啦

又唔係服唔服既問題，個目標好難定。

未黎之前76己經拎左一屆歐聯

而家可能占士求拜仁買斷佢

係皇馬掛靴 三個仔入曬皇馬青訓
做助教 兩次接火棒教一隊 仲要唔接其他big club offer
咁都唔係愛係乜